今晚d星特別光

烈士們望住我地 佢地陪緊我地一齊走 回應緊我地！

光復香港
時代革命

五大訴求，缺一不可